放低個煩惱 你地幫下我好冇？

話說係幾年前我中意左我個好好好朋友 但係冇表白之後佢同第個拍拖 我唔想睇住佢地曬恩愛亦都唔想拆散佢地 所以我就開始疏遠佢 由好好好朋友變左一句野都唔講既陌生人

我呢一年默默係背後咁祝福佢 但係佢咩都唔知 唔知我知佢拍拖 淨係知我冇拉拉粒聲唔出就疏遠佢 佢都冇特別挽留我

跟住重點黎拉 佢平時好少po野 跟住今日突然po相話一個知心朋友都冇 我好想關心佢 但係唔知可以用咩身份

仲有我黎緊呢年會去外國讀書 要讀3至4年 短時間內都唔會番hk(窮L放假應該都唔會有錢買機票番hk)

如果我呢個時候同佢做番朋友 之後又離開hk會唔會對佢好殘忍？
你覺得我搵唔搵番佢好？我唔肯定我可唔可以當佢係朋友咁簡單

屌 勁撚多口水 對唔住

你諗清楚係對佢殘忍定對自己殘忍先講嘢

唔好返轉頭啦 無謂令自己痛多次
話唔定去到外國會識到新對象

Diu 但係我唔忍心見到佢身邊一個交心既朋友都冇 本身知道佢摺摺地

見到佢話冇可以交心既朋友 好撚想關心佢

當年作為好好好朋友你又忍心離開佢 今日又唔忍心見佢冇交心朋友？你依加番去對大家都殘忍 人哋當你朋友你又因為人哋拍拖而疏遠人 佢當日唔鐘意你今日都唔會 因為你哋只係好朋友 你依加番過去做返佢好朋友 他日佢又拍拖咁你又點？又走？又loop?

多謝你 我諗我都係時候醒

佢有佢另一半會關心佢
你想繼續忍受佢曬恩愛? 忍下手啦

頂 講野咁中 我真係知要醒拉